--- 

title: "Sagt på irc..." 
date: 2009-05-21 23:56:42 +02:00 

---

...angående [Embassy of Piracy](http://embassyofpiracy.org/)vars venedignärvaro som närmar sig med stormsteg och som bland annat kommer att involvera walkie-talkies och heliumballonger. 23:49:02 @        monki | ang. kopimistation föreslår jag en griffeltavla 23:50:11 @        monki | vi kan väl ha presskonferens den 3e inifrån #tpb på anonnet 23:51:54 @        monki | Vilka är "gruppen i Thailand" som mopeden undrar om jag har kontakt med? 23:53:34 @        monki | Vilket lands valuta var det vi skulle köpa upp? 23:54:05 @        monki | anslagstavla = BBS :D 
